有無人iPhone 6plus轉she

諗左好耐想轉 但又怕大芒轉細芒會唔習慣，有無巴打分享下用後感

想轉部he，呢個年頭用女仔都係唔多矜貴